夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

一年未

今日女朋友突然話好鐘意我戴帽, 仲話想送帽比我戴
係唔係有咩暗示

利申:好愛女朋友, 唔想分手

有排

.

on9

雞排

食唔島雞

抵死

課金未

兩皮

仲有兩日
點樣突破20雞

7000

冇

15雞了

要還

easy

NO

還返d雞比我

好多卡數仆街

有米

自己開心咪得

溝唔島女....

幫我

你唔是mk黎咩

唉....

想貼錢買傻子一日

島女好難cow?

我又買

.......................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

你咁撚多女都同我爭?

no

見到d人要俾家用但自己從來冇俾過

where

5g

55

收皮

串我？

你有咩?

返工咪有

咁咪姐係依家冇囉屌

交雞數

唔想挽
但又齊人

你玩 就訓

唔挽拉
失眠左好撚多日

想睇返十月初五的月光